const categorys = [
  {
    name: "peliculas",
    description: "¿las peliculas de terror son lo tuyo? averiguemolo",
    preguntas: [
      {
        pregunta: "¿Cuantas peliculas de la franquicia saw se emitieron?",
        respuestas: [
          "5 peliculas",
          "3 peliculas",
          "7 peliculas",
          "9 peliculas",
        ],
        respuesta: 3,
      },
      {
        pregunta: "¿En que pelicula el protagonista viola a su propio hijo?",
        respuestas: [
          "hanibal lecter",
          "dracula 2",
          "serbian film",
          "el hoyo",
        ],
        respuesta: 2,
      },
      {
        pregunta:
          "¿La Famosa frase i see dead people(veo gente muerta), de que pelicula es?",
        respuestas: [
          "memorias de un eterno resplandor",
          "dracula",
          "sexto sentido",
          "alien covenant",
        ],
        respuesta: 2,
      },
      {
        pregunta: "¿Cómo se llama la niña del Aro?",
        respuestas: [
          "rachel", 
          "samara", 
          "samantha",
          "riven"
        ],
        respuesta: 1,
      }
    ],
  },

  {
    name: "juegos",
    description: "¿que tan masoquista eres, nada como un buen scream?",
    preguntas: [
      {
        pregunta: "¿cómo se llama la terrorifica institucion mental que sirve de escenario a outlast?",
        respuestas: [
          "hospital de filadelfia",
          "hospital whittingham",
          "hospital severalls",
          "mount masive",
        ],
        respuesta: 3,
      },
      {
        pregunta: "¿cúal es el nombre de la estacion espacial que debemos explorar en Alien:Isolation?",
        respuestas: [
          "nostromo",
          "sevastopol",
          "weyland",
          "yutani",
        ],
        respuesta: 1,
      },
      {
        pregunta: "¿cómo se llama el equipo de fuerzas especiales protagonista del primer Resident Evil?",
        respuestas: [
          "alpha",
          "victory",
          "pícaro",
          "apollo",
        ],
        respuesta: 0,
      },
      {
        pregunta: "¿qúe significan las siglas de F.E.A.R?",
        respuestas: [
          "First Encounter Action Response",
          "First Encounter Action Recon",
          "First Encounter Assault Recon",
          "Finest Endure Action Response",
        ],
        respuesta: 2,
      },
    ],
  },

  {
    name: "test",
    description:
      "Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod",
    preguntas: [
      {
        pregunta: "lorem ipsum dolor sit amet",
        respuestas: [
          "lorem ipsum",
          "dolor sit amet",
          "consectur adpiscing elit",
          "sed do eiusmod",
        ],
        respuesta: 3,
      },
      {
        pregunta: "lorem ipsum dolor sit amet",
        respuestas: [
          "lorem ipsum",
          "dolor sit amet",
          "consectur adpiscing elit",
          "sed do eiusmod",
        ],
        respuesta: 0,
      },
      {
        pregunta: "lorem ipsum dolor sit amet",
        respuestas: [
          "lorem ipsum",
          "dolor sit amet",
          "consectur adpiscing elit",
          "sed do eiusmod",
        ],
        respuesta: 2,
      },
      {
        pregunta: "lorem ipsum dolor sit amet",
        respuestas: [
          "lorem ipsum",
          "dolor sit amet",
          "consectur adpiscing elit",
          "sed do eiusmod",
        ],
        respuesta: 2,
      },
      {
        pregunta: "lorem ipsum dolor sit amet",
        respuestas: [
          "lorem ipsum",
          "dolor sit amet",
          "consectur adpiscing elit",
          "sed do eiusmod",
        ],
        respuesta: 2,
      },
    ],
  },

  {
    name: "alguno",
    description:
      "Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod",
    preguntas: [
      {
        pregunta: "lorem ipsum dolor sit amet",
        respuestas: [
          "lorem ipsum",
          "dolor sit amet",
          "consectur adpiscing elit",
          "sed do eiusmod",
        ],
        respuesta: 1,
      },
      {
        pregunta: "lorem ipsum dolor sit amet",
        respuestas: [
          "lorem ipsum",
          "dolor sit amet",
          "consectur adpiscing elit",
          "sed do eiusmod",
        ],
        respuesta: 0,
      },
      {
        pregunta: "lorem ipsum dolor sit amet",
        respuestas: [
          "lorem ipsum",
          "dolor sit amet",
          "consectur adpiscing elit",
          "sed do eiusmod",
        ],
        respuesta: 2,
      },
    ],
  },

  {
    name: "sin ideas",
    description:
      "Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod",
    preguntas: [
      {
        pregunta: "lorem ipsum dolor sit amet",
        respuestas: [
          "lorem ipsum",
          "dolor sit amet",
          "consectur adpiscing elit",
          "sed do eiusmod",
        ],
        respuesta: 3,
      },
      {
        pregunta: "lorem ipsum dolor sit amet",
        respuestas: [
          "lorem ipsum",
          "dolor sit amet",
          "consectur adpiscing elit",
          "sed do eiusmod",
        ],
        respuesta: 0,
      },
    ],
  },
];